有冇c打睇完鬼滅之刃想學呼吸術

我教你人工呼吸🌬❤️

本行g持

手動呼吸

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

頹之呼吸ok ?
返工返學chur 到盡嗰陣用（歎氣）